希望大家唔好再推 停手啦

推到有人fc!

我為自己無做好fc同疏忽 向大家道歉 希望大家唔好再推po 唔該

黑警

想問你做乜撚嘢？
又唔去站務台開po 仲要重覆開同一個fake post響cc台